個扭蛋好正

未見過
係香港嘅？

想扭

megabox見過

嗰陣想扭 但唔記得係無蛋定壞咗